老豆話大陸有樣野落我名

交代下先
我老豆不嬲係大陸住 香港做野
前一排因爲發夢所以同佢炒大鑊
而上個月我知道我既祖先墳墓因爲大陸發展問題要收地
我老豆就買左其他地做墳墓
問題係佢話會用我名 因為佢都老而且日後再收地時既賠償就會比我
係宜家咁敏感既時刻我唔知應唔應承好

推

要

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
仲差30000人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

收地賠樓定指標?

唔通唔要送畀貪官？

應該會賠錢

咪當東江水寃錢回贈

今次收地發展係無賠償 因為本身個位唔合法好多年 但係大陸要發展所以先要收地

我老豆叫我send張回鄉證俾佢 係宜家咁既社會情況
好似自己送頭咁

情況差唔多，早幾年太嫲歸西分身家

我阿爺同老豆係都要寫我名

我就叫佢地落自己名，最多平安紙寫俾我

成日都發夢收地賠錢，支共咁嘅狀態仲賠條撚咩

攞大陸錢幫手足

如果真係寫我名會有咩問題 我先岩岩出黎做野唔識點處理

落你名唔係咩問題
問題係你本人連同身份證明文件必須出現喺支那
仲要簽啲支那法律文件

支那法律...聽到我都驚

寫你名又點 你做和理飛沒衝突

老豆淨係叫我send左回鄉證俾佢。。。

咁仲驚
支那法律
有身份證明
本人唔在場

下個被送中就係你

吵左獲金既 但轉頭又叫你回鄉證 衰D諗唔知係唔係想送你中

賠錢最多就幾十萬
手續就搞硬
和理非應該無野既